
"Privacy by default" = "Privacy by default";

"Proton address required" = "Proton 주소 필요";

"Update required" = "업데이트가 필요합니다";

"Please enter your Proton Account password." = "Proton 계정 비밀번호를 입력하세요.";

"OK" = "확인";

"Help" = "도움말";

"Continue" = "계속";

"Password" = "비밀번호";

"The Proton servers are unreachable. It might be caused by wrong network configuration, Proton servers not working or Proton servers being blocked" = "Proton 서버에 연결할 수 없음. 잘못된 구성이거나, Proton 서버의 미작동 혹은 Proton 서버가 차단된 상태일 수 있습니다.";

"Search country" = "국가 검색";

"Code sent to %@" = "%@ 로 코드가 전송됨";

"Request new code?" = "새로운 코드를 받아보시겠어요?";

"Resend" = "재전송";

"Get a replacement code sent to %@." = "대체 코드를 %@로 보내세요.";

"Request new code" = "새로운 코드 받기";

"Enter your Proton Account details." = "Proton 계정 상세 정보를 입력하십시오.";

"Email or username" = "이메일 또는 사용자 이름";

"Sign in" = "로그인";

"Sign in with password" = "비밀번호로 로그인";

"Sign in with SSO" = "SSO로 로그인";

"Sign in to your organization" = "조직에 로그인";

"Create an account" = "계정 만들기";

"How can we help?" = "어떻게 도와드릴까요?";

"Forgot username" = "사용자 이름을 잊으셨나요";

"Forgot password" = "비밀번호를 잊어버리셨나요";

"Other sign-in issues" = "다른 로그인 문제";

"Customer support" = "고객 지원";

"Still need help? Contact us directly." = "여전히 도움이 필요한가요? 저희에게 바로 연락주세요.";

"Please enter your Proton Account email or username." = "Proton 계정 이메일 또는 사용자 이름을 입력하세요.";

"Complete Setup" = "설정 완료";

"Your account is missing keys, please sign in on web to automatically generate required keys. Once you have signed in on web, please return to the app and sign in." = "계정에 키가 없습니다. 필요한 키를 자동으로 생성하려면 웹에서 로그인하십시오. 웹에서 로그인한 후, 앱으로 돌아가서 로그인하세요.";

"Account setup required" = "계정 설정 필요";

"Incorrect mailbox password" = "틀린 메일함 비밀번호";

"Your session has expired. Please log in again." = "세션이 만료되었습니다. 다시 로그인해 주세요.";

"Proton address required" = "Proton 주소 필요";

"You need a Proton email address to use Proton Mail and Proton Calendar.\nYou’ll still be able to use %@ to sign in, and to recover your account." = "Proton Mail과 Proton Calendar를 사용하려면 Proton 이메일 주소가 필요합니다.\n여전히 %@ 을(를) 사용하여 로그인하고 계정을 복구할 수 있습니다.";

"Username" = "사용자 이름";

"Please enter a username." = "사용자 이름을 입력하십시오.";

"Unlock your mailbox" = "메일함 잠금해제";

"Mailbox password" = "메일함 비밀번호";

"Unlock" = "잠금 해제";

"Forgot password" = "비밀번호를 잊어버리셨나요";

"Two-factor authentication" = "2단계 인증";

"Authenticate" = "인증";

"Two-factor code" = "2단계 인증 코드";

"Recovery code" = "복구 코드";

"Use recovery code" = "복구 코드 사용";

"Use two-factor code" = "2단계 인증 코드 사용";

"Enter the 6-digit code." = "6자리 인증 코드를 입력하세요.";

"Enter an 8-character recovery code." = "여덟 글자의 복구 코드를 입력하세요.";

"Learn more" = "더 알아보기";

"Change your password" = "비밀번호 변경";

"Change password" = "비밀번호 변경";

"To use the Proton app as a member of an organization, you first need to change your password by signing into Proton through a browser." = "Proton 앱을 조직의 구성원으로 사용하려면 먼저 브라우저를 통해 Proton에 로그인하여 비밀번호를 변경해야 합니다.";

"Error occured" = "오류 발생";

"Create your Proton Account" = "Proton 계정 만들기";

"One account for all Proton services." = "모든 Proton 서비스를 위한 하나의 계정.";

"Next" = "다음";

"Use your current email instead" = "대신 현재 이메일 주소 사용하기";

"Create a secure Proton Mail address instead" = "대신 보안 Proton Mail 주소 만들기";

"Email" = "이메일";

"Create your password" = "비밀번호 생성";

"Password must contain at least 8 characters" = "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다.";

"Repeat password" = "비밀번호 확인";

"Domain" = "도메인";

"Set recovery method" = "복구 방법 설정";

"Set recovery method (optional)" = "복구 방법 설정 (선택 사항)";

"We will send recovery instructions to this email or phone number if you get locked out of your account." = "계정이 잠기면 이 이메일 또는 전화번호로 복구 지침을 보내드리겠습니다.";

"Email" = "이메일";

"Phone" = "전화";

"Recovery email" = "복구 이메일";

"Recovery phone number" = "복구 전화번호";

"By clicking Next, you agree with Proton's Terms and Conditions" = "다음을 클릭하면, Proton의 이용 약관에 동의하는 것입니다";

"Terms and Conditions" = "이용 약관";

"Skip" = "건너뛰기";

"Skip recovery method?" = "복구 방법 건너뛰기?";

"A recovery method will help you access your account in case you forget your password or get locked out of your account." = "복구 방법은 비밀번호를 잊어버렸거나 계정이 잠긴 경우 계정에 액세스하는 데 도움이 됩니다.";

"Set recovery method" = "복구 방법 설정";

"Your account is being created" = "사용자의 계정이 곧 생성됩니다";

"This should take no more than a minute." = "1분 이상 걸리지 않습니다.";

"Creating your account" = "계정을 생성하는 중";

"Generating your address" = "당신의 주소 생성하기";

"Securing your account" = "계정을 보호하는 중";

"Verifying your payment" = "결제 수단을 인증 중입니다";

"Account verification" = "계정 인증";

"For your security, we must verify that the address you entered belongs to you. We sent a verification code to %@. Please enter the code below:" = "사용자의 안전을 위해, 입력한 주소가 자신의 소유인 이메일인지 확인해야 합니다. %@으로 인증 코드를 전송하였습니다. 해당 코드를 입력해 주세요:";

"Verification code" = "인증 코드";

"Enter the 6-digit code." = "6자리 인증 코드를 입력하세요.";

"Did not receive a code?" = "코드를 받지 못하셨나요?";

"Terms and Conditions" = "이용 약관";

"Invalid token request" = "유효하지 않는 토큰 요청";

"Invalid token error" = "유효하지 않는 토큰 오류";

"Create user failed" = "계정 생성 실패";

"Invalid hashed password" = "잘못 해시된 비밀번호";

"Password can not be empty.\nPlease try again." = "비밀번호는 비울 수 없습니다.\n다시 시도해 주세요.";

"Password must contain at least %@ characters." = "비밀번호는 최소 %@자 이상이어야 합니다.";

"Passwords do not match.\nPlease try again." = "비밀번호가 일치하지 않습니다.\n다시 시도해주세요.";

"Email address already used." = "이 이메일 주소는 이미 사용되었습니다.";

"Please ask your admin to configure your sub-user." = "하위 사용자를 설정하기 위해선 관리자에게 문의하십시오.";

"Would you like to receive a new verification code or use an alternate email address?" = "새 인증 코드를 받거나 다른 인증 방법을 사용하시겠습니까?";

"Change email address" = "이메일 주소 변경";

"Congratulations" = "축하합니다";

"Your Proton Free account was successfully created." = "무료 Proton 계정이 성공적으로 생성되었습니다.";

"Proton Free" = "Proton Free";

"Your payment was confirmed and your %@ account successfully created." = "사용자의 결제 수단이 승인되었고 %@ 계정이 성공적으로 생성되었습니다.";

"Your Proton account was successfully created." = "Proton 계정이 성공적으로 생성되었습니다.";

"Enjoy the world of privacy." = "사생활의 세계를 즐기세요.";

"Cancel" = "취소";

"Sign in" = "로그인";

"Troubleshoot" = "문제 해결";
